# README #

Патч для Skype.

Пока поддерживает только полно экранный режим(одно окно).
Убирает рекламный баннер, добавляет проверку орфографии.
Тестировалось на Windows 7 x32,x64
Сборка MinGW GCC

* SkpLoader.exe ищет запущенный или запускает скайп, и грузить в него libSkpHook.dll
* libSkpHook.dll фиксит окна, перехватывает resize и ввод текста, вызывает libhunspell.dll
* libhunspell.dll либа для проверки орфографии с учётом морфологии
* libgcc_s_dw2-1.dll gcc-шная либа, которая нужна libhunspell.dll
* dict двуязычный словарь